之前sukiya話黎香港開

又話十月有消息
而家無晒聲氣
係咪怕左柒婆?

pish

而家仲敢黎開舖既真係好勇敢
租又冇平過生意又唔會有仲要間唔中食下tg
真係你開埋我個份

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

就算有都推遲啦
況且搵著支那代理又係無用

有冇人想食牛肉飯？🙋🏻‍♀日本三大牛肉飯之一「すき家 SUKIYA」落實於旺角開店，餐廳由日本直營，近日官方Facebook公開招聘，當中更設夜更，好大機會代表餐廳將會24小時營業，各位以後食牛肉飯又多個選擇啦！

source:新假期

請緊人
不過俾我都唔開住啦
一陣開工又俾人話
唔開工又俾人話

最佳時機係大家裝修哂美心吉野家
然後佢黎擴張就連對手都唔駛自己去打

佢係真係開 我wtsapp佢佢叫我今個禮拜interview

邊個代理架

自己分公司